msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pi-user\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-08 17:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-08 17:28+0800\n"
"Last-Translator: Taiwen Jiang <taiwenjiang@tsinghua.org.cn>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: c:\\Code\\pi\\usr\\module\\user\n"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/event.php:21
msgid "User logged in"
msgstr "用户登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/event.php:27
msgid "User logged out"
msgstr "用户退出 "

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/event.php:33
msgid "User registered"
msgstr "已注册账号"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/event.php:39
msgid "User activated"
msgstr "已激活账号"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/event.php:45
msgid "User enabled"
msgstr "已启用账号"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/event.php:51
msgid "User disabled"
msgstr "已禁用账号"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/event.php:57
msgid "User deleted"
msgstr "已删除账号"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/event.php:63
msgid "User profile updated"
msgstr "用户资料更新成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/event.php:69
msgid "Display name changed"
msgstr "修改昵称"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/event.php:75
msgid "Email changed"
msgstr "修改邮箱"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/event.php:81
msgid "Avatar changed"
msgstr "修改头像"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/event.php:87
msgid "Password changed"
msgstr "修改密码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/event.php:93
msgid "Role assigned"
msgstr "角色调整"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/event.php:99
msgid "Role removed"
msgstr "移除角色 "

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Api/Nav.php:46
msgid "Profile"
msgstr "资料"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Api/Nav.php:62
msgid "Feed"
msgstr "动态"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Api/Privacy.php:93
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Api/Privacy.php:94
msgid "Logged-in user"
msgstr "已登录用户"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Api/Privacy.php:95
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Api/Relation.php:63
msgid "Follower"
msgstr "关注我的人"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Api/Privacy.php:96
msgid "Followed"
msgstr "关注我的人"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Api/Privacy.php:97
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Api/Relation.php:71
msgid "Owner"
msgstr "仅自己"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Api/Relation.php:55
msgid "Public"
msgstr "所有人"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Api/Relation.php:59
msgid "Member"
msgstr "登录用户"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Api/Relation.php:67
msgid "Following"
msgstr "我关注的人"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Api/TimelineController.php:46
msgid "Timeline post failed."
msgstr "时间线发布失败。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Api/TimelineController.php:89
msgid "Timeline added successfully."
msgstr "时间线发布成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AccountController.php:73
msgid ""
"A confirmation email has been sent to you. Please check your email and "
"confirm."
msgstr "确认邮件已经发送。请检查邮件并确认。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AccountController.php:76
msgid "It was failed to send you confirmation email. Please try later."
msgstr "确认邮件发送失败，请稍后重试"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AccountController.php:88
msgid "Email has been changed successfully."
msgstr "Email地址已修改。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AccountController.php:91
msgid "It was failed to save new email. Please try later."
msgstr "新邮箱地址保存失败，请稍后重试"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AccountController.php:107
msgid "Name has been changed successfully."
msgstr "昵称已修改。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AccountController.php:110
msgid "It was failed to save new name. Please try later."
msgstr "新昵称保存失败，请稍后重试"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AccountController.php:134
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/account-index.phtml:8
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-sidebar.phtml:32
msgid "Account settings"
msgstr "账号信息"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AccountController.php:135
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/account-index.phtml:9
msgid "Basic settings"
msgstr "修改您的账号信息"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AccountController.php:150
msgid "Invalid data provided for email change."
msgstr "邮箱修改提供的信息无效。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AccountController.php:212
msgid "Email changed successfully."
msgstr "修改Email成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AccountController.php:226
msgid "Incorrect password."
msgstr "密码错误"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AccountController.php:242
msgid "Password verified."
msgstr "密码验证通过。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ActivityController.php:41
msgid "User was not found."
msgstr "未找到用户"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ActivityController.php:57
msgid "An error occurred."
msgstr "发生错误"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:85
msgid "Allowed extensions:"
msgstr "支持格式："

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:90
msgid "Max file size:"
msgstr "最大文件尺寸："

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:96
msgid "Max image size:"
msgstr "最大图片尺寸："

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:171
msgid "Avatar Settings"
msgstr "头像设置"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:185
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:41
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-sidebar.phtml:40
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-topbar.phtml:115
msgid "Change avatar"
msgstr "修改头像"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:186
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:42
msgid "Customize your avatar anyway you like"
msgstr "多种头像更换方案，任您选择"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:204
msgid "Invalid token!"
msgstr "无效token"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:308
msgid "Invalid email for gravatar."
msgstr "无效Gravatar邮箱"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:319
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:352
msgid "Successful."
msgstr "成功 "

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:336
msgid "No image selected!"
msgstr "没有选中图片"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:370
#, php-format
msgid "Invalid source %s."
msgstr "无效来源 %s。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:381
msgid "Not image selected."
msgstr "没有选中图片。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:390
msgid "Image is missing."
msgstr "图片丢失。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:396
msgid "Image does not exist."
msgstr "图片不存在。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:406
msgid "Image width or height is missing."
msgstr "未给定图片高度或宽度。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:433
msgid "Email address is missing."
msgstr "邮箱地址丢失"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:442
msgid "Image name is missing."
msgstr "图片名丢失。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:477
msgid "Avatar set successfully."
msgstr "头像设置成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:492
msgid "Image is not removed."
msgstr "图片未能移除。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/AvatarController.php:507
msgid "Image removed successfully."
msgstr "图片已删除。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/PasswordController.php:42
msgid "Reset password failed."
msgstr "重置密码失败。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/PasswordController.php:82
msgid "Reset password successfully."
msgstr "重置密码成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/PasswordController.php:99
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/password-index.phtml:8
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-sidebar.phtml:36
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/PasswordController.php:100
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/password-index.phtml:9
msgid "To ensure your account security, complex password is required."
msgstr "为了您的账号安全，密码不要以纯数字或纯字母组成"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/PasswordController.php:114
msgid "Find password failed."
msgstr "找回密码失败。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/PasswordController.php:185
msgid ""
"Confirmation email sent successfully. Please check email and reset password."
msgstr "找回密码的确认邮件发生成功。请查收邮件确认后修改密码。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/PasswordController.php:194
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/PasswordController.php:195
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/FindPasswordForm.php:52
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/login.phtml:15
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/password-find.phtml:2
msgid "Find password"
msgstr "找回密码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/PasswordController.php:207
msgid "Invalid token for password reset."
msgstr "密码重置信息无效。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/PasswordController.php:264
msgid "Password reset successfully."
msgstr "重置密码成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/PrivacyController.php:61
msgid "Privacy settings saved successfully."
msgstr "隐私数据保存成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/PrivacyController.php:100
msgid "Privacy Settings"
msgstr "隐私设置"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/PrivacyController.php:101
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/privacy-index.phtml:11
msgid "Set profile field privacy."
msgstr "设定用户资料字段隐私。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:51
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:85
msgid "User profile"
msgstr "用户资料"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:52
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:86
msgid "view profile"
msgstr "查看用户资料"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:113
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:193
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:243
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:382
msgid "Profile group ID is invalid."
msgstr "资料组ID无效。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:147
msgid "Profile updated successfully."
msgstr "资料数据更新成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:149
msgid "Profile update failed."
msgstr "资料数据更新失败。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:169
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:217
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑用户资料"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:170
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:218
msgid "Edit profile data."
msgstr "编辑用户资料数据。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:400
msgid "Profile compound requires at least one set of data."
msgstr "资料组要求至少有一套数据。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:405
msgid "Profile compound data was not deleted."
msgstr "资料组数据删除失败。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/ProfileController.php:426
msgid "User ID or Profile group ID is invalid."
msgstr "用户ID或资料组ID无效。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/RegisterController.php:96
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/login-logout.phtml:18
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/login.phtml:18
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-disabled.phtml:2
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/RegisterController.php:97
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:1
msgid "Account registration"
msgstr "账号注册"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/RegisterController.php:165
msgid "Activation token is invalid."
msgstr "激活密钥无效。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/RegisterController.php:231
msgid "Account Activated successfully."
msgstr "账号激活成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/RegisterController.php:251
msgid "Activation email sent failed."
msgstr "激活邮件发送失败。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/RegisterController.php:285
msgid "Resend activation mail successfully."
msgstr "激活邮件重新发送成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/RegisterController.php:313
msgid "Email was not found."
msgstr "邮箱不存在。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/RegisterController.php:318
msgid "Account already activated."
msgstr "账号早已激活。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/RegisterController.php:329
msgid "Activation mail sent successfully."
msgstr "激活邮件发送成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/RegisterController.php:334
msgid "Activation mail was not sent."
msgstr "激活邮件未能发出。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/RegisterController.php:342
msgid "Invalid input."
msgstr "无效输入。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/RegisterController.php:441
msgid "User account was not saved."
msgstr "账号保存失败。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/RegisterController.php:465
msgid ""
"User account is registered successfully but activation was failed, please "
"contact admin."
msgstr "账号注册成功，但是激活失败。请联系管理员。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Front/RegisterController.php:491
msgid "Account activation email was not able to send, please contact admin."
msgstr "激活邮件发送失败，请联系管理员。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/AccountForm.php:27
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/MemberForm.php:30
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:90
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/AccountForm.php:38
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/FindPasswordForm.php:27
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/MemberForm.php:48
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:108
msgid "Email"
msgstr "登录邮箱"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/AccountForm.php:48
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/MemberForm.php:39
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:99
msgid "Display name"
msgstr "昵称"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/AccountForm.php:72
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/CompoundForm.php:58
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/EditUserForm.php:45
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/EmailForm.php:58
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/MemberForm.php:122
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/PasswordForm.php:87
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/ProfileEditForm.php:42
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/ResendActivationForm.php:47
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/ResetPasswordForm.php:73
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/RoleForm.php:99
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/account-index.phtml:38
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/privacy-index.phtml:40
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/Element/Gender.php:36
msgid "Male"
msgstr "男"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/Element/Gender.php:37
msgid "Female"
msgstr "女"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/EmailForm.php:27
msgid "New email"
msgstr "新邮箱"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/EmailForm.php:37
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/PasswordForm.php:42
msgid "Current password"
msgstr "输入旧密码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/FindPasswordForm.php:37
msgid "Please type the word"
msgstr "验证码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/MemberForm.php:57
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/PasswordForm.php:53
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/ResetPasswordForm.php:42
msgid "New password"
msgstr "输入新密码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/MemberForm.php:66
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/PasswordForm.php:63
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/ResetPasswordForm.php:52
msgid "Confirm password"
msgstr "确认新密码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/MemberForm.php:75
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:71
msgid "Front role"
msgstr "前台角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/MemberForm.php:84
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:80
msgid "Admin role"
msgstr "后台角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/MemberForm.php:94
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/MemberForm.php:106
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:46
msgid "Enable"
msgstr "打开"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/ResendActivationForm.php:27
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/ResendActivationForm.php:38
msgid "Please type the word."
msgstr "验证码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/RoleForm.php:44
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/RoleForm.php:54
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:29
msgid "Active state"
msgstr "可用状态"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:31
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:45
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:59
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:32
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:33
msgid "Inactive"
msgstr "禁用"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:43
msgid "Enable state"
msgstr "禁用状态"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:47
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:57
msgid "Activated state"
msgstr "激活状态"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:60
msgid "Pending"
msgstr "未激活"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:61
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:117
msgid "Register date from"
msgstr "注册日期 从"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:126
msgid "Register date end"
msgstr "注册日期 止"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:135
msgid "Register ip from"
msgstr "注册IP 从"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Form/SearchForm.php:143
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/CredentialVerify.php:34
msgid "Invalid password."
msgstr "无效密码。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Name.php:28
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Username.php:40
msgid "Invalid user name: %formatHint%"
msgstr "用户姓名格式不正确：%formatHint%"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Name.php:29
msgid "User name is reserved"
msgstr "用户姓名为保留字"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Name.php:30
msgid "User name is already taken"
msgstr "用户姓名已被占用"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Name.php:31
msgid "User name is less than %min% characters long"
msgstr "用户姓名不得少于%min%个字符"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Name.php:32
msgid "User name is more than %max% characters long"
msgstr "用户姓名不得多于%max%个字符"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Password.php:40
msgid "Password is less than %min% characters long"
msgstr "密码不得少于%min%个字符"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Password.php:41
msgid "Password is more than %max% characters long"
msgstr "密码不得多于%max%个字符"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/UserEmail.php:28
msgid "User email is reserved"
msgstr "邮箱已被占用"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/UserEmail.php:29
msgid "User email is already used"
msgstr "邮箱已被占用"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Username.php:41
msgid "Username is reserved"
msgstr "该用户名是保留字"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Username.php:42
msgid "Username is already taken"
msgstr "用户名已存在"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Username.php:43
msgid "Username is less than %min% characters long"
msgstr "用户名不得少于%min%个字符"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Username.php:44
msgid "Username is more than %max% characters long"
msgstr "用户名不得多于%max%个字符"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Username.php:48
msgid "Only alphabetic and digits are allowed with leading alphabetic"
msgstr "字母开头，支持字母和数字"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Username.php:49
msgid "Only ASCII characters are allowed"
msgstr "只允许输入ASCII字符"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Validator/Username.php:50
msgid "Multibyte characters are allowed"
msgstr "允许使用多字节字符"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/account-index.phtml:22
msgid "Verify identity"
msgstr "身份验证"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/account-index.phtml:26
msgid "Input password to verify your identity for account changes."
msgstr "在保存账号数据前请输入密码验证身份。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/account-index.phtml:30
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/account-index.phtml:172
msgid "Invalid email."
msgstr "无效邮箱。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/account-index.phtml:190
msgid "Email has been used."
msgstr "邮箱已存在。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/account-index.phtml:208
msgid "Invalid display name."
msgstr "无效昵称。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/account-index.phtml:226
msgid "Display name has been used."
msgstr "昵称已使用。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/account-index.phtml:255
msgid "No change!"
msgstr "无修改。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/account-reset-email.phtml:1
msgid "Change email"
msgstr "修改邮箱"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/account-reset-email.phtml:4
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/password-process.phtml:12
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-activate.phtml:5
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:19
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:48
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/account-reset-email.phtml:6
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-activate.phtml:8
msgid "Login right now."
msgstr "立即登录。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/activity-index.phtml:25
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/activity-index.phtml:32
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/home-index.phtml:37
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-view.phtml:29
msgid "No data available."
msgstr "尚无数据。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:13
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:18
msgid "Gravatar"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:23
msgid "Select"
msgstr "系统挑选"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:28
msgid "Default"
msgstr "系统默认"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:45
msgid "Current avatar"
msgstr "当前头像"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:49
msgid ""
"Once source type is switched and saved, the old avatar image will be deleted."
msgstr " 一旦头像来源并切换保存，原来的头像数据将被删除。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:71
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:186
msgid "Upload avatar"
msgstr "上传头像"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:81
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:112
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:138
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:164
msgid "Avatar previews"
msgstr "头像预览"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:100
msgid "Configure at Gravatar"
msgstr "设置Gravatar头像"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:104
msgid "Gravatar email"
msgstr "Gravatar邮箱"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:160
msgid "Apply system avatar as your avatar"
msgstr "使用系统默认头像"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:175
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:176
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/avatar-index.phtml:187
msgid "Uploading"
msgstr "上传"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/login-disabled.phtml:2
msgid "User login"
msgstr "用户登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/login-disabled.phtml:5
msgid "Sorry, login is temporarily disabled. Please come back later."
msgstr "抱歉，现在禁止登录。请稍后尝试。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/login-logout.phtml:7
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/login-success.phtml:7
msgid "homepage"
msgstr "主页"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/login-logout.phtml:10
msgid "re-login"
msgstr "重登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/login-logout.phtml:11
#, php-format
msgid "You have logged out successfully, please go to %s or to %s."
msgstr "您已退出，请前往 %s 或 %s。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/login-logout.phtml:16
msgid "Choose: "
msgstr "选择："

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/login-logout.phtml:17
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/login-message.phtml:7
msgid "logout"
msgstr "退出"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/login-message.phtml:8
#, php-format
msgid ""
"You have been logged on with account <strong>%s</strong>, please %s to re-"
"login."
msgstr "您已登录账号 <strong>%s</strong>，请重新登录 %s。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/login-success.phtml:8
#, php-format
msgid "You have logged in successfully, please go to %s."
msgstr "您已登录成功，请前往 %s。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/password-process.phtml:1
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/password-process.phtml:7
msgid "Try to find password again"
msgstr "请尝试重新找回密码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/password-process.phtml:13
msgid "Your new password has worked"
msgstr "新密码已生效"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/password-process.phtml:16
msgid "Please login"
msgstr "请登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/privacy-index.phtml:10
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-sidebar.phtml:52
msgid "Privacy"
msgstr "隐私设置"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/privacy-index.phtml:16
msgid "No available privacy setting"
msgstr "没有可用的隐私设置"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-edit-compound.phtml:12
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-edit.phtml:10
#, php-format
msgid "Update %s"
msgstr "更新%s"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-edit-compound.phtml:13
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-edit-compound.phtml:21
msgid "Add new"
msgstr "新增"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-edit-compound.phtml:31
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-index.phtml:20
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-edit-compound.phtml:42
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-index.phtml:33
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-view.phtml:20
msgid "Unfiled"
msgstr "尚未填写"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-edit-compound.phtml:53
msgid "Are you sure to delete this record?"
msgstr "确认删除该数据？"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-index.phtml:42
#, php-format
msgid "Add %s"
msgstr "新增%s"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-sidebar.phtml:25
msgid "View my profile"
msgstr "查看我的资料"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-topbar.phtml:56
msgid "Switch to public"
msgstr "以他人视角"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-topbar.phtml:60
msgid "Quicklinks"
msgstr "快捷链接"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-topbar.phtml:66
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-topbar.phtml:93
msgid "Switch to own"
msgstr "以自己视角"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-topbar.phtml:99
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-topbar.phtml:104
msgid "Send message"
msgstr "发送私信"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-topbar.phtml:123
msgid "Gender:"
msgstr "性别："

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-topbar.phtml:129
msgid "Birthdate:"
msgstr "出生日期："

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/profile-topbar.phtml:185
msgid "More"
msgstr "更多"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-activate.phtml:2
msgid "Activate account"
msgstr "激活帐号"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-activate.phtml:6
msgid "Your account has been activated."
msgstr "您的账号已激活。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-activate.phtml:14
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:28
#, php-format
msgid "Or go back to <a href=\"%s\">the requested page</a> directly."
msgstr "或直接点击返回<a href=\"%s\">原来访问的页面</a>。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-activate.phtml:20
msgid "Sorry, account activation is failed."
msgstr "抱歉，账号激活失败。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-activate.phtml:22
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-resend-activation.phtml:2
msgid "Resend activation email."
msgstr "重新发送激活邮件"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-disabled.phtml:5
msgid "Sorry, register is temporarily disabled. Please come back later."
msgstr "抱歉，现在禁止注册。请稍后尝试。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:23
#, php-format
msgid ""
"Your account has been registered successfully. Please <a href=\"%s\">login</"
"a> with your account."
msgstr "账号已注册成功，请点击<a href=\"%s\">登录</a>。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:39
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:55
msgid "Registration was not completed."
msgstr "注册未完成。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:49
msgid ""
"You account has been registered successfully. However it needs to be "
"approved by our admins before you can use it."
msgstr "账号已注册成功，但是需要管理员激活。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:64
msgid "An email with activation link has been sent to you."
msgstr "激活链接已经发送到您的邮箱。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:65
msgid "Please check it to finish the registration."
msgstr "请查收邮件点击激活链接完成注册。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:68
msgid "If you do not receive the activation email:"
msgstr "如果你未收到激活邮件："

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:70
msgid "Wait a few minutes and check again."
msgstr "稍等几分钟再查收。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:71
msgid "Check your email spam box."
msgstr "检查邮件垃圾箱。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:72
msgid "Request to resend activation email"
msgstr "请求重新发送激活邮件。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/front/register-index.phtml:107
msgid "Already sent"
msgstr "邮件已发送"

#~ msgid "Recovered from Gravatar"
#~ msgstr "去Gavatar修改"

#~ msgid "Successful"
#~ msgstr "成功 "

#~ msgid "Invalid image set name."
#~ msgstr "无效图片名"

#~ msgid "The input is not 6 numeric"
#~ msgstr "输入不是六位数字"

#~ msgid "The input is not 7-20 numeric"
#~ msgstr "输入不是7-20位数字"

#~ msgid "Resend activation email"
#~ msgstr "重新发送激活邮件"
